打算做banner 向大陸人宣傳 俾意見請入

見機場向大陸人宣傳嘅手法太薄弱
文宣要加多啲

簡體字寫

中港團結
並肩抗共

好唔好？會唔會太激進令到佢哋反感？
定係想寫啲咩？
隨便比意見

Design 會參考呢幾張

大概係紅底白字or白底紅字

紅底白字或紅底黃字

自推10次為敬

會反感
不如寫 林鄭月娥反中亂港，台獨港獨之母

黄俄中共、禍捲中土

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命